想買洗碗碟機 求推介

近排屋企想裝修 諗住買返座嵌入式既大部洗碗機
有無師兄師姐有用開可以推介下

miele

Bosh, 好耐用

徐晃咁大

越大越好

無太大用處，清好先放入去，又要擺碗碟攞得好，搞一大輪自己都洗完

多9 魚~
買消毒碗櫃好過啦

如果成日招呼人其實係好有用的
一次過洗咁多野就知奶野

吓 好實用喎
（如果你唔係用啲超迷你座檯式洗碗機）

污糟碟用完-》係咁兒沖水沖走大舊野-〉入機-》儲夠一機可以洗-〉洗完就咁由佢擺當碗碟架用

去BBE間鋪睇下，我建議就飛雪但比較貴

無用過既人係唔會感受到佢既方便程度

用過返唔到轉頭

用緊西門子

上面話唔好用嘅應該係未用過

我就真係感覺唔到

咁要考慮下買番部

Blomberg

超有用
我用西門子

座枱式有無啲用得過 座地太大無位放

西門子
買左會後悔
後悔太遲買

有無西門子座地既推介
同埋難唔難用 上網望過下好似好多模式驚唔識用
同埋有無洗碗清潔粉丫個d推介 大約幾多錢

standard得兩個闊度揀
夠位就有大買大
唔駛買門身入牆款 貴好多
我買7-8000 model
基本上開power 用default mode已經好夠用
你只需按個start制
洗碗粉用佢跟機嗰隻finish 三合一粒制就最方便
想慳錢就買支裝粉
不過份量要自己預
落得太多有機會壞機

有無巴打知道呢部好唔好
但想問下安裝係廚櫃應該點同師傅夾好

俾尺寸廚櫃師傅，要預來去水位
睇睇說明書來去水有冇特別要求

係咪要清一清d食物殘渣 先可以洗？